那夜誰將酒喝掉？

因此我講得多了

我冇痴線！

我先係講得多了果個
問緊邊個偷酒飲

至少要見面上萬次

破產之後再不相見

呼！

狗狗

吸

想入big4

加油啊

唔係bba major

去進修

點進修？

咁我又唔清楚

B4好鐘意請ABC/海龜
有識好多無bus底都入左

散紙包 你幾好嗎

垃圾先入

幾好幾好，and you?

我

做咩偷酒飲

唔錯啦
新年快樂 身體健康